大種乞兒憤怒了

真係夠晒威武